有個藍絲上鏗鏘集喎

有冇咁撚on9呀

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

仲話自己「理性討論」𠻹

有冇巴打想上 cctvb 講幾句?

我地想俾大公文匯訪問

睇到佢話721 都唔認同係選擇性執法， 已經唔係理性，簡直係on9

"但我係理性既, 會每一件事分析"

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不斷強調自己理性,就代表自己真係理性咩
另外,佢提及獨立調查委員會既問題的確存在
所以,我地強調五大訴求缺一不可

似唔似同一人？

Source：
(8:10 左右）

其實呢點係唯一認同佢既野
問題係因為覺得會冇用所以唔爭取?
而家仲要大部分香港市民同你同一陣線都要放棄！有冇咁on9

以為自己任何事
有樣所謂道理講到出來
就叫理性分析

岩岩想開post講 .... 起個victor出來啦

我想知Victor個FD點解可以忍到唔屌鳩佢 .....

青年淫賤聯

DLLMCFH 個狗嫂講到自己好撚委屈咁 食屎啦

鄺珉樀？扮獨占選過景峰

*獨立 而架加入咗新民黨

起得快手

push

屌 唔怪得要上港台

唔知係咪 有待confirm 大家覺得似唔似?

推

睇住佢又矛盾又keep住話自己理性真係好好笑
佢成日強調理性分析討論
自己啲point又冇evidence support
仲話有警察放走曬啲抗爭者呀
你講就係呀？
獨立調查委員會3揪1佢都講得出
邊撚度公平?咪玩啦師兄
拖下手 塗下鴉呢啲和平理性活動又唔俾
開個城市論壇俾你同班狗慢慢理性討論啦

阿DEREK, 用呢個覆